[突發] Irene承認了自己係閪女人

我地粉絲係唔會介意你係咩人,
都會一直支持你

所以先有呢啲閪女人存在，多謝哂

粉你老味閪絲咩 學埋啲文盲蝗語

屌得好

Gchi

其實佢個格不嬲都咁閪

不離不棄 要閪就閪我啦

睇佢個樣都知臭閪